今集愛回家幾高質

新威龍網，舊威龍網
連登，高登

舊威龍得返班打手

特登上黎睇下有無人開po

編劇見到呢個post同你say聲hi

好好笑

又話罷睇tbb

得返雷珍妮自high

編劇真係好貼地

集集都咁高質
幾時都係編劇最重要
可以低成本拍出高質既野

如果間間公司都有個秘密網應該激撚死哂班高層

應該都係for後生仔睇，啲冇上開網既c9get唔到呢集笑點

我媽話都唔知佢地講乜野秘密網

係，所以幾搏我覺得
btw你個名

以為tvb啲劇只係for 師奶 難得有啲位搞笑得黎唔尷尬 唔係食字或者煮麵嗰啲行貨

個名幾驚有人撞 好彩冇